究竟點樣先可以成熟啲

其實一直知道年紀唔係令到自己成熟嘅原因
經歷先係令到自己成熟嘅原因

但係唔知點樣先可以成熟啲

當你唔再問呢個問題嘅時候

我知道自己脾氣唔好 好唔成熟
我就特登去睇多啲控制脾氣嘅書
多咗退後一步諗
好似真係有啲用
但係當退後一步諗
就發現自己仲有好多進步嘅空間

無經歷係唔會成熟
走出舒適圈試多d野，可能有幫助

有 我仲讀緊書成日都參加唔同嘅新活動

做每件事唔係淨係以自己角度出發考慮

咩叫成熟
根本冇定義

禁低自己把聲

起碼俾人感覺可靠啲
以前做嘢都幾冇責任感
希望之後可以對自己對其他人都有返啲責任感
承擔起自己嘅人生

當你想後生啲果陣

成熟其實係一種枷鎖 代表你要負責任 要為人諗 明白個世界唔係圍住你轉
到時你就後悔點解唔care free多陣咁生活落去

我想試吓俾人感覺可靠啲
唔好仲好似個細路仔咁

當你俾人傷害左好多次之後 見識到呢個社會嘅殘酷你就會成熟咗硬淨左好多 但係你唔會再覺得快樂

搵多d錢

歷練

責任感

呢個就唔係好同意
因為搵錢≠你多經歷
不過知道錢嘅重要性
我諗都係成熟嘅一部份

呢個好同意

上少啲Child登

做嘢要有責任感係做人嘅基本嚟啦

依個社會成熟有時就係要符合人地既期望
你聽多d人點set規則再去配合就得架喇
又或者你好有能力 你係規則 就無人話你唔成熟
又或者你判斷到幾時要跟規則 幾時唔洗 到你收放自如 又係一種成熟

如果一味有人話你唔成熟就要改依樣改個樣 都係一種唔成熟
但點判斷邊d要改 邊d唔洗 就真係要時間去同人相處 同反思
其實做返你個階段既野咪得 太早成熟唔會令你開心d 有條件幼稚時就唔好急住成熟啦

你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

本身eq低，冇得點改，接受自己啦